聽日應該會大量藍絲出嚟遊行

佢哋都有犯國安法

同埋一齊行囉